究竟要點樣先可以令外國人明白我地香港人既感受？

面對中共既無恥、邪惡
我地當然厭惡、痛恨，有深刻體會
但我發現同外國人講起中共既衰野
佢地係無乜感覺的
因為佢地覺得中共同佢地距離太遠了
佢地心諗：關我蛋治？
就算而家武肺影響全世界咁西利，就算佢地知源頭係中國
佢地都係屌緊自己政府，而唔係屌中共
最多係歧視下亞洲人
但即係歧視埋你啊
而家最需要係香港人全民打國際戰線，不斷對外宣揚武漢肺炎既前因後果，要將「係中共既錯」印入佢地個腦到啊
醒未呀香港人

叫你明大陸人既感受都難啦。

你本身個出發點就錯